Ja Morant係唔係新一代Iverson

如題。

勁過啦

球風是
但AI帶起嗰種文化係無與倫比的

AI 呢種來回跑選手好難喺當代搵到真正接班人

AI靚仔好多